有冇人有睇 轉生成蜘蛛又怎樣！

睇住隻蜘蛛升LV學技又幾好睇

有睇漫畫版，
果時睇到主角學識左意識分身到3個就追到漫畫最新，跟住就無睇了

上網睇到47話,你又有排睇

小說好睇,
但後期變人/神後開始悶。